對住愛国父母絕不可選擇沉默

我父母奶共奶政府，雨革魚蛋甚至係連69都話人搞事搞非、畀美國荼毒
試過同佢地爭論，發覺好多時佢哋都係唔知發生緊啲乜，盲信whatsapp/wechat長輩group啲濕鳩訊息，除咗呢啲佢哋唯一「新聞」來源就係CCTVB
以前都試過嬲嬲地唔再同佢哋講政治，但今時今日唔係辦法，唔可以由得佢哋越踩越深、不分是非黑白
同佢哋正面辯論通常冇好結果，一嚟佢哋覺得自己講咩都啱、極度「文塞」，二嚟佢哋覺得自己係長輩、死要面、當面對質通常都冇一個好嘅下台階。
所以我諗最好辦法係用返政府啲維穩招式，喺返whatsapp度send片send訊息，佢哋自然會慢慢睇慢慢改返觀，再開電視見到新聞嘅時候第一下反應就唔會再係「啲人收咗錢」、「成班暴徒」
最好唔好send蘋果、立場嗰啲新聞畀佢哋，好大機會佢哋見到個名就已經唔想再click入去。要send就send 個人upload嘅raw footage同圖
如果有巴打有類似嘅link，歡迎喺樓下post吓

CUT家用

已經屌咗自己老母兩日

我都想，學生哥一個，仲未財政獨立，畀佢哋威脅返轉頭

屌極唔化，要軟攻

由雨革結束，已經唔會再浪費時間屌醒呢d 咁文塞既人

都係個句
問下老豆老母 上一輩係咪游水偷渡黎香港

問佢地知唔知避邊個先要走難黎香港

大家要努力俾佢地睇到TVB睇唔到嘅真相
我俾左好多條現場片佢地睇佢地先知TVB報少好多野

思想改變係一條慢長既改變 你呢一刻 改變到係好撚難 不如同中立個班人講 等佢地知

早幾日發夢藍絲老豆因為我安全陪我出黎食煙
好感動

我係見到老一輩(例如我老豆老母)大多數係唔知頭唔知路，佢哋好少主動關心政治，見到自己麻將友、街坊講乜就信乜
呢個post其實係target緊嗰一班人，如果畀佢哋親眼睇片知道真相，我相信點都可以動搖到佢哋

老一輩班人幾多係大陸落黎 無錢開飯 佢地既生存目的係衣食足 唔同我地呢一代係衣食足知榮辱

佢地好多都覺得自己人生經驗豐富，好大部分覺得出來反對既人係比人利用，根本唔會想再去了解

咁就忍一時啦

班老閪係阻礎香港發展既最大障礙